自殺的問題

覺唔覺睇連登睇得多
會愈睇愈上癮

但會愈睇愈想死 愈頹愈唔開心

係咪我問題
你地會唔會

利申bipolar 但呢排好似depress多左
多左想死

但連登真係好多野睇

有時壓力太大都會諗下 你睇咩post睇到想死

我都係
一發作起出黎就好多自殺既念頭

死都唔怕 點解唔放膽做d野改變香港？

你up乜春呀

想自殺個刻真係咩都唔會諗到 連屋企人都唔會諗起 個腦好空白 完全諗唔到啲咩「對唔住屋企人」「捨得留低屋企人咩？」個啲

想自殺 好多時都係個刻/個排太唔開心 太負面累事 要搵機會俾自己釋放壓力 避過出現自殺既念頭

上個月 我真係差啲就自殺 好彩懸崖勒馬 依嫁諗番起 如果個時既我真係自殺死左 依嫁既我一定會好後悔

無錯⋯自殺真係一時既念頭
好可怕

每次都要同自己講
過多陣心情好返就會無事

我都好怕有邊次我會失去理智就做錯野

成日有夜晚係山上面合埋眼張開手跌落去嘅幻想

有無人睇完呢幅圖會有想自殺嘅衝動？

同感!! 同樓主一樣,上得連登多個人都會灰左. 個感覺好多負能量.
抽離左連登一排真係好D.
所以唔覺得係樓主有問題.可能係我地敏感D姐!
樓主, 你不妨試下上少D 連登. 或者試下睇書,睇動漫, 都好好多.

去讀哲學啦

本身揀科想揀架
但搵唔到食 揀左第科

有無得分享多d

善良的你 I try try

唔大

傻既亂諗野
夜景好靚 望遠d

有咩計仔拆店佢
日日黎一次幾次咁好累

偏激post 咩都罵咩都反既
吹水台個d

搵d野做 令自己分心等自己唔好諗咁多
過左段抑鬱期就會無事

想知ching點解會叫人讀哲學

你好清楚啦

我唔會咁易自殺，我有生之年就係要見到共匪滅亡！要生存到呢一日，而且自己要有份參與呢個過程！

一早置生死於度外